Готовая версия в папке docs

1. Заменить картинку стрелки в index.html в img. 
Заменить картинку фона в файле style.css у .background (или в index.html инлайново прописав стиль с картинкой div`у background)

2. Переместить стрелку на нужное место перетаскиванием мышки.

3. Двойной клик по стрелке установит центр вращения в месте клика. 
Также центр вращения можно установить функцией setOrigin(x,y), где аргументы это смещение по x и y соответвнно. Устанавливаются в пиксилях.

4. setDegree(staticDegree) - повернуть стрелку на нужный угол (без анимации вращения). Перед тем, как делать анимацию, лучше установить начальный угол этой функцией.  

5. Задать анимацию setRotate(from, to, speed, acceleration)
from - начальный угол (лучше, чтоб он был такой же, как установленный setDegree(staticDegree))
to - конечный угол
speed - длительность анимации в секундах
acceleration - ускорение

Ускорение может быть:
linear - без ускорения
ease - начинается медленно, разгоняется быстро и замедляется в конце
ease-in - начинается медленно, а затем плавно ускоряется в конце
ease-out - начинается быстро и плавно замедляется в конце
ease-in-out - медленно начинается и медленно заканчивается
cubic-bezier(x1, y1, x2, y2) - Позволяет вручную установить значения ускорения
steps(количество шагов) - ступенчатая функция. Параметр указывает количество интервалов в функции (положительное целое число больше 0)

6. play() - запускает анимацию (залержка начала анимауии в секунду)

reset() - сбрасывает анимацию